{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153440?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 저바다에누워펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に、チェックアウトは11:00に行われます。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊や同性の未成年者入室を禁止し、これによる払い戻しもできません。 客室予約状況はリアルタイム予約と異なる場合があり、二重予約発生時に優先決済された予約に優先権が付与されます。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数超過および幼児と子供を含む場合、入室不可および払い戻しはできません。 ご利用日当日予約後にキャンセルする場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なる場合があります。 客室及び周辺施設を使用する際の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 予約特典としてはメゾネットタイプ、IPTV使用、Wi-Fi利用が可能で、客室は禁煙です。 バーベキュー場はテラスと屋外に位置し、利用可能時間は午後7時から9時までです。 コンビニは車で1分の距離にあり、ハナロマートは車で4分の距離にあります。 駐車は可能で、ヒョプジェ海水浴場は車で5分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に行われ、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは青少年の男女同室での宿泊や同性の未成年者入室は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは青少年の男女同室や同性の未成年者の入室は禁止されています。また、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイム予約と異なることがありますか？",
            "answer": "はい、客室予約状況はリアルタイム予約と異なる場合があります。ただし、二重予約が発生した場合は、優先決済された予約に優先権が付与されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は期間によって異なりますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金は期間によって異なる場合があります。また、キャンセル料も予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合や幼児・子供を含めて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えた場合や幼児・子供を含めての宿泊はできません。また、入室不可や払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのようになっていますか？",
            "answer": "ご利用日当日に予約をキャンセルする場合は払い戻しはできず、キャンセル料は販売チャンネルごとに異なります。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "お客様には客室及び周辺施設の毀損や紛失の責任があります。損害賠償の責任を問われることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室で魚や肉などを焼く直火方式は認められていません。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプの客室、IPTVの使用、Wi-Fiの利用が可能です。また、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は午後7時から9時までです。バーベキュー場はテラスと屋外に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "はい、車で1分の距離にコンビニがあります。また、ハナロマートは車で4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ヒョプジェ海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ヒョプジェ海水浴場は車で5分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 678
    }
}